唔訓既你 依家做緊咩野?

入

唔記得講到邊啊

終於搶到2

如果一個男人真係愛你 會點？

唔係唔跑馬仔掛

唔記得開post

好洗腦

辣殺

人人愛與被愛都唔同架啦

未呀，解釋吓？

真。變態老母

蠔？ 堅

會有好多答案係下面d回覆...

想屌你

放完榜日鳩日係到hea，悶到仆街

推

仲成日陰d陰d想平反

會買dom

堅 基本

點解打牌唔預我

唔愛都可以屌

你好

又多隻腳了

因為嗰條係你嘅私家路

謝推post

lm

要與你一起 橫越生死

我知我平

冇架啦
同香港黑警一樣

其實我feel到佢真係愛我
只係 我想再confirm佢係愛我的

搵野學下

有咩打算

本多終勝，你贏硬

畢仔
雞翼妹都愛你㗎

上嚟識下姐姐

無衝突

狼12m

問啦直接

如冇意外應該入shitty

去睇豬先

真

大學生姐姐

我要食美心奶

我奶J

已入

咩科
shitty多靚女
加油識多d

佢有
但我都係冇安全感 點算
冇安全感係我問題嚟 男朋友已經做得好好

係 柒左

我鍾意聽人口述

古恩ching食唔少

問我地把閪咩
個個人都要唔同既野架啦

咁去玩巴打嗰啲都得啦

依d唔洗講啦...

入多粒啦

你愛唔愛我

洗咩

大專咋唉

咁多人未瞓

你講呀 你講你愛我

想上嚟叫下春

佢揸靚車...

知就好

space!?

hi

再多d都有

咁咪爽

D女我望一望都會比佢地告🥺🥺🥺

德望唔望得🤥🤥🤥🤥

今日走去磅兩個gip加埋幾重
結果成38kg
得30kg quota我係咪應該聽日去寄定d過去

恭喜我

不了
愛韓妹多d

去旅行？

杯： 有錢會好煩
又怕做肉參
分身家又頭痕
其實無想像中咁好

冇追po 樓主去邊

養柒狗(我)....

好撚mean喔

佢入隔離營

GTA入面多到數唔晒...

你電親佢地
告你傷人

哇屌你係咪識我

恭喜

你請埋我去
咁咪可以多30kg

矛錯

杯清分少少俾我 ok?

北角手足？

多d
姐係都愛啦

想大波

where?

訓係度都俾人揪起身

掛住緊一個人

初戀啊

5get洗腦點

離家出走
3日

睇人嘅姐

瞓喇聽日見工嘛

刑事都唔係佢地告

有$買gta...

但1kg要+$210...

I do believe in magic

我淨係要專一嗰啲你要Varane啦咁

幸福啲煩惱嚟

Gchi u

見乜

隔離CWB

咁我要你

上年d廢青拆晒d磚出黎
醒幾舊俾你又點話

當然
出黎劈下先

碎銀喇

去駿洋邨搵matt仔

大波驊

掛一陣好啦
掛完好訓啦

閃能到

杯：高會早死
行街成日撞親頭
又怕踩死d矮撚一身蟻
其實無想像中咁好

係唔係有牌打？

好
晚安
加油

之前chinastar免費...

認真？

5sick law...

你比多張機票錢咪唔洗+...

你唔要畢ching咩？

我等緊入鯉魚門度假

幾舊金磚

data science，考衰左
咁岩好彩中佢median。
不了，我好愛我女朋友，但佢要去英國讀書

我好專一的

我睇tat gor... tat gor手足黎

耶 咁大男人得唔得架

=.="

男人不了

唔能係掛

幾多分？20？

152都撞親頭既話香港會有幾多人要撞死

我都係岩岩百度一下..

yahoo麻雀收左皮
好sad

會屌我

Yes... email同miss pun都係

152你平時坐底度高?

唔係

你畢業未

機票錢...

吊....有＄都課miss pun

好多藍絲....
小心...

佢訓低好高

講講下想食西多士

係囉係囉
咁我咪撞死咗好耐

我藍到黑

152講緊你撞親膝頭

訓低扯住旗度高

升？

掛左3年

樓上話你食好多女喎

識揀wo手足
如果我遲幾年讀就可以讀依科啦屌
去英國讀書...祝你地好運

帶少8kg野咪得

152寸可能講緊

係...不割！

唔好咁大聲

［狂賀］屎家軍夾公仔舖違反停業令 連續兩日被爆格

百度又係咩黎....

Ok la u..

ys，得廿分

長情

8400

帶上機再開窗掉落街

杯清真係好完美...

雨妹有152咁高

係...
坐低度152mm...

打邊隻？co2?

樓上夠話自己毒撚啦

你唔好嘈

真。男神之一

買埋我個份 OK？

噉睇唔開...報1204唔好咩....

唔係講緊full色

長情都無用既

高152少少

膊頭

唔了，我驚你會覺得攬緊條佬

有柯化未...

點解咁講

掛少一晚is ok

沒有之一 佢係呢度唯一男神

谷歌係美國版百度
咁應該谷歌同百度都係搜尋器

依句真呀
樓主做證

cs city 出名，唔係咩？

又有d道理
水清唔9up真係有料

FC!

你太謙虛

抵啦

我連幫佢綁鞋帶都要趷高腳...

去到要同d乞衣鬼佬爭包皮食...

手足嚟...

龜頭黎講係人地比佢個龜頭撞親

巴打
我終於係台灣遇到首次交通意外
揸太太架車俾人撞

之一 邊度黎搵第二個

入u請我食飯, ok? 想r free lunch

好似唔同野黎
同埋CS 20分未必入到
利申好多年報
唔知依家幾分先穩陣

比50人斬就似樣d

米6巨人

cs我唔中佢median，btw之前都冇留意到呢科，應該放埋呢科先岩

邊度妹呀

好啦好啦
你有冇feel到下面有啲嘢唔妥，拱起咗

邊度整親？
嚴重？

搵新對象算啦

you is

好肚餓呀

weighting 啱19入能到...

又作假證供 天父爸b到時實收你皮

禾小矮人

我趷完都綁唔到

爭食你塊包皮...

你哋好

重溫緊天琦講過嘅嘢

好呀，後數ok

甘唔甘

嘻嘻

依家人地撞親佢膝頭

HI

3868 1205 呢啲皇牌嚟，特別隻1205 SSR級

唔肚餓

我想year2/3 exchange過去搵佢，但好似洗費幾大下

最緊要人無事

唔講PR公司唔講五毛，我討論下分化嘅手段。

講緊分化嘅手法

台灣巴

人有冇事呀

聽一次呢首
我想串呢班妖孽嘅野喺曬入面

夠鐘訓覺今日傾得好開心

唔是，我地格劍啦

有咩問題 你歧視窮撚都算啦歧視埋LGBT做乜

3000一次真心要儲

早唞

wish

點知一開門就見到經典一幕

咁真係要揀....
中間有一年做placement搵定筆錢final year可以花天酒地
btw巴打non ju?

大波靚女

呢首當然聽過

on9冇藥醫

你啲用詞btw thanks alot

應該係教琴

verified by me

小妹唔係LGBT

有現成既打唔打

唔好癲啦ching

咩

屙完 暢快

瞓唔著
忽然間諗起中學啲唔開心野

Time to weak

城大核電17分

屌就訓
冇得同你班廢青鬥

200磅靚女

求介紹

Mastamic係咪收左皮了

冇事既

似係

好撚有趣 之後仲食埋落肚

我都冇

我已經失眠左好耐

U false witness

我都係我地冇機會見啦應該

發夢係咁咖啦

劉青雲

sor....人面多險詐

我問你 含撚應該點樣含

弱者

大愛撚

見到咁多人係到
問下一個問題
你地有無啲app係可以識到啲外國人

邊度著左我對西瓜

fuck you

應該唔會有呢啲事發生既

最主要係我好認同馬米講嘅野
呢班自以為是嘅新世代做啲歌無病呻吟搵野嚟講
又唔real又唔夠邪
冇資格叫自己做rapper

3碎咋

我就訓醒左了
你咁夜先訓

weibo

傷心野唔好諗啦
訓啦

棚牙冇左咪妹吓妹吓

晚安

嗰個火炭麗淇好乞人憎

岩岩收工啊仆街仔

唔驚刮親

你永遠唔夠我架....

唔緊要我認波唔認人

有現成既打唔打？
問題黎的 我加返個問號 我表達得衰

I said 人

you rich many fast car

忽然間個腦彈起啲畫面
然後我成個彈起

直接落lkf

早抖

Please do it in doggy style

有腳咩

賓賓印印 算唔算

帶我撈未

要FaceTime 不了

學信b話齋
gta has many...

口

你已觸犯國安法

係咪有曱甴咋

腳黎講我有四隻
麻雀腳就r緊你地頭

同d南亞一齊倒垃圾

我意思係包括埋寫情歌嗰啲
姐係ypuz同你呢個
唔知做乜鳩
就好似五月天同dear jane係rock界恥辱一樣咁解

200磅A cup靚女

我我我我

係喎

200磅得a cup都幾難得

男人老狗叫自己小妹仲唔係LGBT?

我淨係純粹覺得個旋律好聽
Dear jane唔算係rock la

Catgirl

咁不了容乜易比你地倒埋

稀有品種
唔可以賣

借嚟屌兩野先
小夫我要進來了

今年三碎

我就r曬頭
利申唔識打

萬中無一

揸肚腩一定好好手感

我日日係入面訓

LGBT係咁解嘅咩？

咁拎傾啪呢

唔要你喇咁
冇波嘅

唔是gay

究竟我以前係點樣坐定定喺度回POST

係難搵腳有場都冇得打

因為有女

狼狗入完波比人屌返轉頭

揸住隊band喺度唱情歌jm9

借咩啦痴住晒

點解唔係進你

我衛生雀上個月份糧得4位數

佢哋好公式化

err冇聽

一早冇哂位

咁性別認同囉好未洗唔洗jer住晒

所以咪話垃圾+恥辱
同我唔鍾意韓狗嘅道理一樣
成件事垃圾但係紅左

數到5隻了 多過我..

問下啫

但人地都訓左啦

9999

屎丸已塞

情歌都算啦 隊野pop撚到痴線

講緊呢度有女
所以你專心

香港人啲口味就係咁
唔係忠於自己 邊首歌紅咗就會鐘意

其實聽autotune無乜所謂嘅
好似聽周國腎咁你都唔係聽佢唱功
作詞都唔係易，有feel就聽
當然望佢地會百屌成材，少啲用autotune，技術同技巧更上一層樓

你訓落我度做乜

OKOK

9成既Pop = 垃圾

上個月好似有2字頭

對面仲要炸左球
不安mode

而家要趕你走

但係我都係最鍾意post Malone
希望香港新一代進步下

姐係2皮尾一個月

半大撕飛

私心好想利記快D出局

我但求餓唔死
儲錢都唔敢諗

2m

唔好啦

2b

2t

pop都算啦
柒吖嘛
聽kolor啲慢歌都係好聽襟聽有rock味
冇rock都有and roll
夠real
佢班撚樣搵黃偉文作啲mk詞污染曬啲歌
我關你老母愛座咩

希望干蛇讓路

又重左

以前遠征草戒指有rock style咪又係唔多人欣賞

放ceballos未呀屌

睇書

我都想
專心聯賽

草戒指好正喎
真心

識d野
goodbye同yellow fever都正

係咁忍飲料

死乞衣

黃偉文d詞唔差啦 直白姐
廣東歌好難填

妹妹呀

人地想進步，但香港人就要屌咗先，唔接受新元素
jb彈得起咪又係做唔耐420唔差咪又係少人聽

利記唔係出左局架咩

我鍾意嗰啲
王菀之林二汶juno kolor全部都唔紅
楊千嬅歌都唔識唱都紅到
最撚好笑係我中學有個呀sir好迷佢
然後gem我是歌手紅左冇耐講錯野俾人一沉百踩佢好意思出po話鳩嗌唔係唱歌
人地鳩嗌起碼夠響唔傷聲
你偶像嗰啲鍊頸聲連唱歌都算唔上呀

上當年啲人話tim靚仔啲先做到主音

躝啦

破格少少野佢哋都唔鍾意

香港聽眾係咁

所以我唔聽牙腎
啲歌以前聽過
旋律ok
但歌詞無病呻吟唱功=0
太銀耳

利華

舊dj係band sound好多，佢改變係因為市場變
林寶啲詞有意思但冇人欣賞

屌

我要買人呀

Kolor時差
人瑞叫佢翻歸la
我發現香港好多人連post Malone 係邊個都唔知
其實會唔會見識有啲少
唔知點解我好憎個小背心好作狀

利華古遜佢講緊

佢老婆

曲好多都係佢自己
詞呢啲雙林比嘅

人特別係香港人係鍾意聽d悲情野架啦

唔訓想kai飯?

買後防先啦

對德甲波冇咩感覺
除左拜狗

支持狼隊拎霸氣杯冠軍

有啲襟聽嘅
少囉
其實無盡唔計政治都不失為一首好歌
有老套勵志嘅商業元素
有rock嘅不屈精神
有三段層次嘅旋律

問問master joe先啦

我由佢地未紅開始聽
其實唔怪得佢地 只係香港中文歌個文化就係咁
佢都唔係冇做band sound味既歌
不過要自己去掘囉

基本啦

四大中堅都仲要買

支那狼
支那布

笑死Rebecca

仲死追緊捷狗

中堅唔洗....
龍門要...

性感到

短手狗

依個名有d印象

樓主琴日去咗邊

一個人係英國 好無聊

問題係
rock唔需要矯柔造作
你聽一次我是憤怒
佢洗唔洗用比喻咁隱晦

Me weaked

無計到呢樣野添

尋晚安美路盡顯身價

唱到濫撚左

要rxxxxxxn好過

開完po就唔見咗

後面幾件除左右閘都要執過曬

要搵indie野聽

做廢龍後備姐係=廢上加廢

買馬天尼斯plz

魯狗水完kai過嚟好切腹自盡

牙朗咁勁都唔要
蘇馬又好勁...

我都有聽

好勁wo
贏埋我轟

返而係初初紅先開始聽返band sound
Nowhere boys都正

其實佢幾正
可惜做埋晒d膠角

成隊除左b費換哂佢喇

you got me bruh

睇見阿狗post d人係咁劣鳩好肉酸

煩緊點解我部iphone 好似連唔到2x2 mimo wifi
router淨係用到nss*1,上限433.3mbps
屋企另一部又唔會,可以用nss*2,上到866.7mbps

佢飛釘

High5

商業野

我睇live
真係明黑我轟

放大咗張相睇多次

不了

繼續做德甲AGENT

牙朗淨係識打352

dean

地產仔之前就有聽開，新歌太主題曲為做而做
但佢地嗰keyboard小提琴同口琴都識好有潛力

49000

前面都OK既暫時

唔勁咩...

其實我都唔識post malone is who對唔住大佬
kolor隻新新哋歌初老我聽到好感觸
都唔係話要嗌要咩先叫rock
一份詞一把聲就夠real
btw fyr嗰隻小背心許靖韻係大概6至8年前喺香港出道，英皇死捧但冇實力紅唔起
嗰時個市場俾callstar同supper moment撐起左
(supergirls is 地底泥我唔計)
跟住開YouTube channel主攻大陸市場
遮撚住塊面唱歌扮素人然後英皇搭路扮發掘人才一開面就有節目上扮撚曬素人出道
同嗰時龍小菌懶神秘一樣
博noise跟住先返香港出歌
然而唯一一樣冇變過嘅就係佢嘅實力一樣係咁廢

訓唔著所以上連登

明要造阿打歐霸

唔識....
咩係2x2 mimo wifi

悲還悲
巴黎沒有摩天輪 手望
順耳幾多

曼肯放先算啦

番緊工

諗緊點疏遠一個人

所以佢作俾人嗰啲咪好聽
因為唔洗佢唱吖嘛

斷晒聯絡

運都豬埋
無喇喇兩條友拉hamstring

Better now應該都有聽過？
時差個mv令我好有深刻印象
我宜家先知道小背心原來係咁
Hw about Judas Law
龍小菌而家都唔知去咗邊

除佢罩對住佢咳
咁佢就會疏遠你

唔想要呢種疏遠
但係我驚我愈嚟愈唔可以冇咗佢

冇計
不過係抵紅嘅

留dean俾個rmr你

球波我覺得出左白界
兩黃一紅都唔洗比
咁嚴第一下雙腳就紅左先啦
至於羊果球撚有插水咩

聽到好撚壓抑
下下都兵歌
喺香港地做男人賤撚過屎

最基本都要睇var啦
cls 咁都唔睇

我唔完整的男人比男人更賤

azp比auba哨到傻
auba第二球又撚哂zouma(如果唔係魯迪加9標都唔洗輸）

who is Judas

不過果日藍色係打唔起

Var垃圾黎 屌

梳我唔聽英文歌的

加油巴打
返緊咩

無啦啦傷鳩左azp

行開啲

Ching真係好風趣....
小弟甘拜下風

你係半個女人
你高貴左

把聲幾好聽

英國先9點

最傷都係柏度

好正

我估最後未必買到龍

小妹有鳩的係短

想問大家
知唔知香港邊度有好食同平既taco同burrito

LM想知返咩

自己整

我都想知

喂把聲幾靚

諾士佛臺

Kepa咁撚貴買返黎
唔用多幾年咪蝕晒水

冇

有冇介紹錯先

懶呀sor...

calimex好撚貴

不過我諗最後都會淪為第二個林二汶
把聲太乾淨唱情歌冇feel
香港生存唔到
你見盧凱彤都係上台灣先紅

邊間

唔抵食

香港有咩

香港市場9係咁上寸

Caliente
幾好食

好
謝對華仔

又有d道理

不過佢好似都捱左十幾年冇出頭
我有印象細個睇激優一族佢已經存在

要睡覺覺了

你而家好似簽左唱片公司

激優一族 小學既野黎好似

想去食了

btw我睇好陳蕾
接棒做下個歌后
啲歌好撚好聽

就係冇，同kebab一樣，香港食呢啲邊有得平

我都訓了

肚餓鳥

香港食乜都貴 on99

我?

冇錯

唔好唔理我啦

冇記錯就係嘞
都十鬆年前

幾時天光 想食早餐

又真係幾好聽

數緊J毛

咁又唔係嘅，街市燒味飯同幾餸飯嗰啲其實真係好平

幫埋我數

kebab係幾間大學入面好似有間賣kebab
價錢算係咁

想知點數

除左街市
茶記都好貴

諗住去買個阿活

我都想食阿活
但唔想特登戴口罩出去買

佢新嗰隻裟婆我入左魔
牙豹好野

有冇三條

你食女都夠

唔知喎
感覺上好耐之前已經見過

用底褲頂住先

突然好掛住一個人，瞓唔著覺

我想食樓下餐蛋治

簽左7年

what are you doing？

When i look into your eyes
I can see a love restrained~

睇Netflix

掛下好啦
掛完好訓啦

掛掛下就會訓著

哪有錢買

說好的weak呢

一陣就去買啦

我直情冇女

用夠先對得住80m

古圖

我一個人飲緊酒

Ching去果到做野?

切撚左佢條J了

今朝發夢見到佢，又諗起同佢嘅嘢
掛咗成日喇

而家d女咁重口味

U also not yet weak la

前排淆國安法去左個邊

屌真係唔係
話說個呀嬋去左邊

Sor real weak...

條友同條女分左手之後就場場頭dup dup

而家瞓
一點in野

咩城市，遲下exchange都想去英國

唔洗唔該
3計

係喎
加油

點解會掛住tg

睇波

屌 成班麻甩佬

啱啱係忽然間瞓唔到先返上嚟

兩場都好悶

最後
送樣野俾大家

冇佢tg

屌你咩

幾廿歲都發老姣是咪可悲

jeng

係伯明翰 租唔到樓 無BNO

驚又撞到變態佬

係, 不過反正瞓唔着咪打住機睇

睇左半場就熄左 睇下netflix好過

我坐飛機過去
travel 有6個月免 簽證

我係男喎

小妹想嫁你

睇緊咩

咁你而家住邊

諗住留到最1月1 拎BNO VISA with my family

AirBNB very expensive

How to sell drugs online(fast)

用緊saving？有冇諗住搵工

睇哂，最尾膠膠地

打機

冇
請個工人照顧佢得唔得？

無BNO LOTR 等緊屋企人過嚟先申請LOTR

咁你係咪日日都好悶

咁諗住揾乜工？
由零開始點建立network?

諗住做三行咋 希望做到
or 當兵

係岩岩grad定做左幾年野？

做左年半野

我教想走 但未有能力
起碼過多兩年

都有諗過做三行
外勞競爭幾大下，大型幾十層啲project成𨋢得一兩個係local
但渣住個degree唔知點落坑好，想試咗其他先

我都揸住個工程Degree

就打仗 要走就快

問題係我唔係工程degree
不過你機會大啲，仲以為你落手落腳做添

搞緊代購

做左年半 無咩興趣

冇錢既話 過到去都生存唔到

所以先想做三行

咁仲有乜打算
當兵上堂幾悶下
除非軍事迷

No la Sorry 我醉醉地
如果你有聽黃世澤就知要走
你有BNO 就得 U can work and study in uk because live outside the rule

守關口

想走就快啲辭職

如果可以反攻香港我唔介意，𣎴過大陸打仗應該打唔過3日

難講，個局勢真係估唔撚到，痴線佬鬥弱智，個個唔跟章法出牌
咁冇朋友喺英國點搞？

本身都有綠卡，所以冇乜所謂

我建議就入境用BNO LOTR 之後 租Airbnb 再搵工 再租屋
btw me no fd in UK

懶音多撚到睇左30秒close左，垃圾

雙方人乜事都冇
但我太太架車要換尾箱隻門

人冇事
架車要換車尾箱隻門
諗緊整唔整

人冇事呀
但架車個尾箱門要換

醒左

可以唔睇tvb

巴打下次要小心

我太太話唔想整
不過見架車都幾新淨
我就想換完門就賣咗佢

都得
折現買過架

in完喇

最緊要人冇事

玩tg唔叫

如果有second in都可能得

過隔離台一齊玩

多謝大佬

隔離邊度咩台

活動台

有咩活動

原來個po過左個邊

咁唔小心呀

早晨

morning

食野未

未 岩岩起身

叫外賣嗎

煮公仔麵
你呢

屋企人煮左咖哩薯仔雞肉丸

加多雙筷？

加

原來有個咁嘅po
不過不了

好多男人
唔要了

因為我換新車
我太太會揸我本身架車

不過都嚇一嚇親
三寶既創造力同幻想會嚇你一跳

真係boom一聲

人冇事？

冇事呀
係車尾隻門要換

你分手
揸唔慣？

姐係點

冇事咪好

咁當然有 有幾個keep到contact

都幾好

好奇問吓，post完tg通常有幾多人會加

想見你粵語版

係呀，一開頭真係對住部電話成個鐘覆佢地
有啲巴仲會秒回，覆完佢覆第二三四個，轉頭又覆佢好攰

好女仔

我都試過，玩玩下好攰，quit晒

吾巧甘讚禾 我會囂

有冇人係到得閒聽我講野